同我入晒嚟 杜文澤Late show 2020香港啟示錄已中兩樣

有時真係唔到你唔信

第一：
片入面占卜提到嘅手足之間會出現分歧
呢個一入2020已經中咗
和理非捉鬼捉上腦 令到好多勇武手足好失望
同時令到好多手足失去士氣

第二：
占卜入面都有提到有一部份嘅手足會想退出/離開香港
近日已經有前線手兄出post講退隊嘅事
同時已經有手兄俾人當鬼捉最後要離開香港

解決方法：
片入面提到要贏就要記返個初心
要記返6月7月香港人嗰份團結
記住場運動可以行到今時今日正正係因為不分化
和理非同勇武互相嘅尊重同體諒

記住你哋自己係立法會入面寫嘅是你教我們和平遊行是沒用的

香港人要團結先可以贏 唔好重犯2014嘅錯

光復香港 時代革命

推

只有同美國佬一齊武力升級

首先唔好再捉鬼

自己人！ 自己人！團結唔會被打沉

杜汶澤

手快打錯sor

自己人！團結唔會被打沉

半年來已經有好多分歧啦
次次都有更大難關而團結返大家

退出/離港更加唔係今日發生既事
幾多人受傷退下火線
甚至曝露行蹤而要食沙律

改善緊係要 但占咩卜啊…

出呢個post重點唔係喺占卜上面
重點係問題真係出現左
撇除占卜成份 都只係想提大家改善下啫
點解要咁着重占卜呢兩隻字？

...占卜

廢up

占卜
呢半年都分化咗好多次
連登都有無數個運動已完已輸post
衣家7個月喇輸撚咗未呀屌你老母
信埋D乜撚占卜就係到散播失敗主義

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08

夢妮妲